呢條女一拖二係咩玩法？？？

條仔鍾意玩綠帽？？

你拖埋我果份

好柒

人地拖視障人仕過馬路有咩出奇

兩女？

女黎嘅咩

拖法有啲奇怪
肯定係拖？
定影出嚟嘅錯覺

突破盲點

但隻手扭轉喎

可能呀哥之類

佢家姐仲細呀？

就快到你

臭雞

右邊兩個咁似樣

黑衫果兩個係保護要人組架

中間條友係黑社會大佬 俾人追殺緊

應該係

唔會，因為冇女